獨遊台北，有冇巴絲約埋一齊行下

會留台北幾日，有冇獨遊緊又想搵個伴食餐飯飲下野既巴絲有興趣

樓主係邊 今晚一齊飲杯野
我都係獨遊台北

我近台北車站同中山站，不過岩岩番左青旅，因為好大雨，你呢

下個星期斬獨遊台北，一個人去邊度玩容易識到女？

我都想知，完全冇plan就黎，巴打有冇介紹

我係西門町，今日成日都落雨，今日行程都係圍住酒店周圍行

其實台灣人比較熱情，只要你夠膽開口，周街都可以識到女仔
只要樓主唔係肥毒柒

我都係，留tg? 睇下呢兩日d時間岩唔岩lor

我聽日夜機走啦

😂巴打有冇咩推介，我今日第一日咋

推介咩？行程？
我第一日住北投溫泉酒店
行附近既博物館，文物館、地熱谷
夜晚周圍行、周圍食

第二朝包車去咗萬里區
玩滑翔傘
之後去西門町酒店
換衫後就出去上陶瓷製作班
整到7點
之後行夜士

第三日（今日）去咗黃金瓜、黃金博物館
九份
之後落雨返西門町

聽日退房後主要係去買手信
之後去機場

陶瓷班係邊到上呀？有d興趣

你上facebook搵「抱瓶庵」係西門町附近
我用咗$2千幾台幣大約6百幾7百HKD左右-包導師、材料、飲品、茶點（我嗰日食蜂蜜蛋糕）
你自己做完既作品 （不限材料、件數）之後佢會幫你燒，之後上色再之後再燒多次，大約一個左右會寄去香港俾你

P.s堂費唔記得幾錢、作品逐件計（燒的費用）
我做咗三件嚟做手信加埋$2xxx

一個月左右 打小個月字

我聽日中午落機
有興趣可以食個飯飲杯野

有冇巴打飲緊？

頭先自己飲完，聽晚最後一日台北，跟住落花蓮啦

飲夠未出唔出飲下

岩岩番左去，聽晚就得

咁算啦 聽日我都落高雄

搭單問 台北有咩邊間火鍋可以一個人食？

台北有咩地方適合落雨天去
下星期去 但睇天氣好似日日落雨 陰天